Paypal創辦人：CIA、FBI應調查Google是否已被中國滲透

〔財經頻道／綜合報導〕曾與特斯拉執行長馬斯克（Elon Musk）等人合力創辦Paypal的彼得提爾（Peter Thiel）於14日表示，美國聯邦調查局（FBI）及中央情報局（CIA）應該介入調查Google是否已被中國情報單位滲透。

據美國新聞網站《Axios》消息，提爾在名為National Conservatism Conference，1場旨在關注川普時代國家主義的會議中，提出了3個問題，「第1，有多少外國情報機構已經滲透了美國人工智慧（AI）的『曼哈頓計劃』？」、「第2，Google高階管理層是否認為自己已被中國情報機構徹底滲透？」

「第3，那些管理層是否因意識到已被徹底滲透，使他們決定作出與中國軍方合作的幾近叛國的行為，而非跟美國合作…是否他們做出了糟糕的、短視的決定，而導致技術不是光明正大地、而是偷偷地外流出去？」

提爾強調這些問題「必須要被FBI、CIA等調查，我不太確定他們該怎麼做，但我比較偏好『不太溫和』的調查方式。」

提爾指的是Google與中國當局的合作行為，《CNBC》報導，早前曾傳出Google可能將不會續約與美國國防部簽訂的，即將到期的無人機領域AI合約

《Axios》在報導中提到提爾並沒有提及臉書（Facebook），不過包含參議員霍利（Josh Hawley）等與會者在之後的發言有提到此事；《CNBC》報導提到提爾是臉書的董事會成員之一。

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

一睇 Google Search Result 同產品點打壓繁體同廣東話你就知啦.
係呀中國人好好好聽話, 屌你成間已經紅透.